你地幾耐洗一次牛仔褲?

夏天著兩三次就會洗 因為已經成條都係汗
冬天就著成季唔洗都得

無洗過 不過經常曬

3日

3個鐘

洗

半年，係因為唔小心倒瀉甜品落條褲先洗

有條ONE WASH 半年未洗 不過好少著
打算過埋今個夏天就洗

著老牛就係要著果陣味道
你洗不如唔好著

我著十次內會洗
其實拉鏈位附近真係少少尿味, 我又鍾意圯
雖然知係自己既就冇咩所謂,但費事啦